個肥婆係咪痴撚左線？

d肥婆諗野真係好得人驚

正評俾冇圖

多謝樓主好貼心cut走左個樣